龍心要入市啦！！！！

龍心女：得龍心得天下

龍心：多謝連登仔刷view

個地產妹好靚
不過中學都未畢業

小龍女

個地產妹好大波，想同佢買樓

幾好波

睇佐條片， 睇唔到最後有冇俾錢

父幹真係好重要， 居然買層樓送俾條女

人地買樓好似買棵菜， 香港好多人住既地方都冇， 要租樓， 公平咩

最好入唔到市

後*

地產妹

龍心本身有層自住樓